[考古撚]想整番部3紅既xbox360

前排想搵番部xbox360 出黎玩, 點知原來3紅左
有無巴打知道邊到有得整番?